小妹初到貴境，請問有咩要注意？😚

如題😚

報個價嚟聽下

自貼加lihkg背景

自貼 同唔好用垃圾emo豬

男人老狗唔好叫自己小⼀乛⼃⼀⼀

注意下自己言行舉止啦仆街

自貼先啦

有相先有計傾

巴打歡迎

小你老母妹咩 好嘔心

幾錢？

指插o唔ok???

巴打收唔收兵

女神

同我鬥返場互射睇下冰個射得遠啲

咩黎？